一戴親con隻眼就紅

我戴左幾年con
係呢年無啦啦有時戴左con隻眼即刻紅左
有少少吉眼
有次戴左仲除唔返落黎去左眼球後面
整左成個鐘先拎返出黎
但係而家就一戴即紅
唔知點解會咁 我可以點做
而家用緊copper vision散光con
冇color好難搵隻con黎除

瞓唔夠會容易眼乾 12點後瞓覺 第日朝早戴con出門 中午就已經乾到仆街

係咪用緊biofinity?

轉帶眼鏡一排先啦，俾隻眼抖下

同一情況

好唔好用
準備轉用呢隻

超好用 佢含水量低透氧度高=戴長時間都好舒服
配埋c3隻洗con水 日戴十二小時不是夢
但緊係每日戴6-8小時好啦

去左眼球後面

帶得多係咁 人一生帶con次數有限

以前番學日日帶 1朝就帶 帶左成2-3年

而家1帶就好唔舒服

用緊clariti
但係我買果陣叫佢用返眼鏡個度數 冇試過
可能唔岩
但係日日戴眼鏡好樣衰
又冇錢做激光

已經戴左眼鏡一年 一年內只係戴左兩次con
但係有時出街好想唔戴眼鏡

眼鏡度數同隱形眼鏡度數係有分別㗎
好似我眼鏡戴750度但隱形眼鏡係650

幾年前試過，戴開年con冇啦啦有事，搞左成年，最後要轉2week同轉用有中和錠個啲洗con水先冇事

即係本身污糟

唔關事啊應該? 我係咁開新con都冇用，係轉左洗con水先冇問題